其實𡃁妹吸引力真係咁大？

我自己本身22
年紀唔叫細唔叫大

但好奇男人定義嘅𡃁妹係幾歲
知道男朋友其實好想屌𡃁妹真係好唔開心
我有冇老到咁
𡃁妹公廁到底有咩好

夠緊

五十歲KEEP 得好就收經果D吸引力都好大

點解你男朋友會同你講

22歲點同啲都幾歲既玩

輸足九條街

得佢入過都唔夠？

其實無乜特別
絲打唔駛灰心

因為大家都好坦白
本身又唔係咩小氣嘅人
唔會嬲

我諗佢講16-18個啲掛

會羞澀同有少女情懷嘅女真係好正

我要姐姐唔要靚妹

嫌你鬆掛

其實我都會呀？
佢係我初戀呀

多謝你

愈細愈嫩口 有咩出奇 人人都會咁諗 但無乜邊度敢認

相對既姐
煎pan 41咪覺得單文柔28後生 歲數啱自己囉

22歲都算係𡃁妹啦
同埋你要諗下你只會愈來愈老
成日話男人花心
其實就係因為佢無論幾時都想屌𡃁妹
可惜每一條女都會變老

Paribas*

我應該叫佢去產房

你22仲算細 仲要係初戀 應該加晒分
我諗你男友唔夠新鮮感, 對d靚妹有特別幻想姐
現實其實無咩特別優越感 咪又係咁

你想無咁顯老
1. facial+ 補足營養 唔好墮皮墮咁快
2. 飛左條同年既，同個老既一齊

呢啲唔係叫坦白
係叫戇撚鳩

細個鍾意姐姐
大個到老都鍾意後生
其實即係個個都鍾意18歲
細啲又太細無乜女人味
大個又無咁青春

死gay佬

佢大我3年
前幾日去機舖仲俾個阿姐問我夠歲數未
應該唔太關個樣事

22係黃金年齡 開始走babyfat 識打扮 身材越黎越成熟同好
係你黃金時期講d咁既嘢想死

扑得多先緊,唔識唔好講

無咁大個頭同無咁靚仔/ 多金
就唔好咁多幻想
18歲o靚妹鍾意靚仔/ 同自己同年堆韓仔 會嫌返你男友老

有d自知之明 識得珍惜眼前人好過

撚狗咁撚

sor 回錯post

想屌啫 想下都唔畀
鍾意就鍾意㗎啦

22仲好嫩

果啲稚嫩嘅感覺
真係𡃁妹先有

好想屌22歲妹妹仔

細路仔細路女以為自己變大人，講咩𡃁妹
你搞錯左，你條仔應該係孌童

𡃁妹容易支配,又唔會懶醒串柒柒

可以純外型審美，十幾歲外型
又可以鍾意青春初戀feel校服誘惑
粉嫩幼滑皮膚
鍾意活力天真瀾漫，一臉無知
令人又想保護又想摧殘佢

大個就覺得係蠢唔係一臉無知

你攞返自己16 歲素顏個樣
你都會覺得自己16歲嗰陣吸引d

想吾想 會唔會 得唔得 係三個問題黎

吾你老母

屌，濕尻電話出錯咗一個

男人老狗羞咩澀姐你

應該樣問題
係我眼中 年齡只係數字
妹定姐 都係睇樣
有D 17 18都可以好高好成熟
我稱之為姐姐樣 (就算我大過佢都好)
有D 24 25好童顏 我會話佢妹妹樣

同埋男仔天生都係鐘意妹樣
所以好多爸爸鍾意生女or特別鍾意同自己個女玩

覺得刻意打扮到成熟 著到好高級個D
係趕絕自己 (出席重要場合另計)
根本會比人既感覺 係好難carry

嫩

咁都討論到兩頁

青春兩個字已經無得輸

22唔叫。靚妹唔通叫中女?
好心你啲女人唔好成日扮成熟啦
真噁心

靚妹係講緊個形態
咁當然歲數都唔可以太大

18真係好正
個身點出汗都係香

你個樣成個百花咁，邊屌得落

樓豬咪都係𡃁妹 你條仔係咪痴撚咗線定想屌幼齒咋

22歲已經係𡃁妹

22就黎變中女啦,不了

夠嫩

No

大家對𡃁妹期望根本就係處/ 極少經驗
貪圖果第1/2手用家食用既快感
點都好過廿尾三十, D女個樣唔差正常都經驗非常豐富, 甚至達到老江湖級數

3、4歲𡃁妹呀，姐姐

笑而不語

10幾歲果種少女香加埋望落都知滑既皮膚

因人而異～

時日太快～22歲好快變22對

樣衰的𡃁妹～衰過中女 好似係

想屌樓主
是咪好開心

咁有臭狐點計

有病就去醫啦 有乜好計

14-18
唔講屌閪
唔洗保養全身上下皮膚都又白又滑，對波仔仲好彈手
有啲主見又未見過世面，你揸架錢七佢對眼都發光好似你部車係寶馬咁
好似tvb上年港姐有個18歲，幾撚正
但過多兩年無咗個妹妹仔光環肯定收皮

16歲妹妹散發出黎嗰陣味
食過真係返唔到轉頭

MK狗公究竟有咩好

你想講hold唔住

你唔夠正呀姐係

可能我唔白啦
講滑就...男朋友話好滑囉
問題係出於我年齡？

冇圖學人開post

咁話我推我屌你啦

你唔係abc/sporty既話，唔白係死罪黎
女人一白遮三醜

22先正

22呢d先正，仲後生，又冇18，9個d咁幼稚
根本你自己仲係𡃁妹

18-24好撚正

圖？

其實重點唔止係年紀
18歲嘅𡃁妹有嘅係青春嘅肉體
性格同埋流露出黎嘅氣質幼稚啲都唔緊要

22歲肉體係就係冇人地咁青春
但係其實仲好撚鮮嫩
但係就唔好再咁撚幼稚成個白痴港女咁
你夠成熟夠女人味嘅話
配合埋22歲嘅肉體
根本就人見人射

正常男人都係想屌靚妹
，Gay先會屌22歲麻甩佬

好多真心

18 22？
痴線你咁睇我...

梗係16 17啦

歲數唔係重點
氣質 嫩口 扑扑趣先係
有D人16歲似30
有D 30似15

你食菜都想揀條嫩d既黎食

青頭先鐘意處女
有經驗既人都唔鐘意玩處女
（未試過例外）

老老豆豆我唔係咁認同呢位師兄既講法
大家男人老狗好話唔好聽 (雖然直頭係唔好聽)
熜左燈伸手不見五指, 有個閪俾你屌咪又出到野
處女黎講可以參考篇潮文, 係食個虛榮感既姐
條女係咪處都唔會影響到你射唔射到架
更何況怕羞表情係好難扮的
等多廿年左右啦, 大家變晒阿叔,
正常樣唔係毒撚應該試過晒D老江湖
你就會想翻丁O靚妹了
Btw 我廿尾, 呢個moment好撚想丁30~39既熟女
同時理解幾廿麻甩佬對O靚妹既渴求, 好似喜劇之王對白咁" 初戀啊"

我認為自己係有咩用
佢覺得唔係嘛

咁佢唔通一世d女伴都係keep住16-8咩
咁樣佢生活都好艱難

𡃁妹就一定係公廁？
咁你係𡃁妹個時係咪公廁黎？

想屌𡃁妹最快捷咪搵ptgf囉

我中意個男仔大我7年 佢嫌我太細過

你幾歲？
一dd 人口味唔同

我諗性方面覺得𡃁妹正
但你話拍拖就可能會唔夾